原來滴露消毒水係湖北製造

湖北製滴露消毒水用唔用好？買唔倒威露士

生產日期?

屈臣氏個隻係馬拉造
唔知依家仲有冇

威露士係中資

沙威薩

用緊果支5月 重有3支系HKTVmall 返緊嚟

荊州

是但啦，而家重邊有on9買滴露
都消唔到病毒

好彩前幾日俾人買哂
去咗買金寶

滴露原來唔得？

荊州特產
劉表表示歡迎

滴露依類產品係chlorhexidine，只係會殺到細菌，病毒係另一樣野黎，殺唔到
只有含HCIO既漂白水先可以殺到病毒

所以D全球化者未等瀨晒嘢,好大鑊後先返母艦囉.

其實好多醫療用品/清潔用品係湖北產

唔係河北咩

河北係Hebei

湖北係Hubei

滴露成份對SARS有效 你話得唔得丫 上面話唔得班人有冇證據定尻up

有效媽個hi呀，一路最有效都係教人用1:99漂白水，滴露講哂成份你聽都話無證據，自己google 下chlorhexidine，唔識唔好亂教人，累撚死人架

另外，報告中還特別提到，氯己定（或稱洗必泰，Chlorhexidine）已經確定不能消滅病毒。

滴露冇用

買ClO2喇 消毒效果比漂白水好

吓，唔係德國咩？

普通人邊買到

上網買
早幾個月買左盒500粒